7警案有3警獲准保釋等候上訴

剩係睇水果D 無份落手落腳嘅 好大機會轉污點證人
反正睇死係分開坐 無人會爆邊個出賣 放左我用D家底轉去外國生活

而且諗住呢單快快搞掂 點知一拖再拖 政府又換 警高又換 仲會唔會好似之前咁照住丫 呢7個比班警政高層擺上台既 你估甘心咩

冇人理

連登仔點會理
做大愛撚 同溝女就叻

咁都上訴

dklm

你都比人定左罪點轉污點證人？

屌？

警？ 邊撚度警呀睇過 ？

明明係死監躉

佔領運動期間毆打公民黨前成員曾健超而被判入獄兩年的七警，其中高級督察劉卓毅、警員劉興沛及黃偉豪，今早於高等法院提出上訴期間申請保釋。上訴庭副庭長楊振權經考慮批准申請，公眾席上有人拍掌。

劉卓毅准以現金及人事各五萬元擔保，劉興沛及黃偉豪則准以現金及人事各一萬元擔保，各人須交出旅遊證件。

楊官表示，根據現有資料，不覺三人的上訴理據有說服力，難有成功機會。惟就刑期來說，控罪的最高刑罰為監禁三年，兩年半的量刑起點是否過高，有值得商榷之處；而上訴聆訊在未來6至9個月內未必能進行，有可能令他們已服刑期比實際刑期長，故批准保釋等候上訴。

楊官另指本案極嚴重，過去並無同類案例。即使在極度困難的環境下，警察是受託執法和執行職務，他們在佔領運動期間長時間當值，面對示威者的侮辱和無理的武力對待，就如曾健超所作的，警員當時面對很大壓力。案發時，警員正維持法紀，保護公眾利益，示威者卻無理搬走障礙物，曾健超更向警員淋潑液體，其行為屬挑釁、傲慢和愚蠢。不過，警察最終決定教訓他，則同樣是不理性的回應。

另外，案中另外四警亦已提出保釋等候上訴的申請。七警包括49歲的總督察黃祖成、30歲的高級督察劉卓毅、43歲的警長白榮斌、39歲的警員劉興沛、32歲的陳少丹、33歲的關嘉豪及37歲的黃偉豪，同樣被裁定襲擊致他人受傷罪成。陳少丹另因在中區警署掌摑曾健超，被裁定普通襲擊罪成。

陰公豬，即係打唔甩，而家只係覆核刑期

覆核刑期姐
之前曾俊言個post有人講過，判少過兩年，實際刑期可能仲多過之前

頂盡都只得3年

曾俊言卧著也中槍

因為無得提早就業計劃

機場保安開定位等佢地

去支企做保安阿頭

個官話推翻機會好微，只係刑期重左d

有案底都做得？

本身判24個月, 行為良好扣減1/3, 實坐16個月
判刑夠24個月, 可以申請釋前就業計劃提早6個月釋放
即係實坐10個月

要判幾多先可以撚狗咁撚七警, 等佢地實坐多過10個月呢?
假設法官上訴輕判 x 個月
2x/3 > 10
x > 15

即係如果上訴唔可以打到少過15個月, 呢七隻傻鳩反而會多咗時間係監房
老婆就多 D 時間勾佬, 仔女又多 D 時間學壞

你估會唔會少過15個月